電話唔支援QC插晌QC charger會唔會燒？

之前用X Power QC2 充電器
充隻唔支援QC既DAP
粒燈藍綠藍綠咁不停閃
嚇撚死我

你個腦會